會唔會比你女朋友 件衫遮住條褲

唔會 正評
會 負評

圖呢？

唔明你噏乜撚野

睇圖好無

你拎個垃圾袋凹住條女先帶出街啦

搞到好似拖住個
無着褲嘅女朋友出街咁

小妹覺得 我點着關你撚事

你又唔係我女朋友

緊係會，溝條女返黎就好似買左barbie咁，要執到靚一靚先有人羨慕架。

女朋友not found

照你咁講
比人睇到褲 就會唔靚

咁又唔係，長衫係造型黎既姐，條褲咪當打底褲咁，只不過預左露，先唔著打底褲著短褲姐。

夏天戴咩手套

我都好鐘意佢咁著, 正到痴線

好撚正

唔會俾佢著褲

係屋企既時候一定要咁著

依句啱

差d負皮咗

真空

有著好過冇著
冇著仲灰

自己女朋友都管唔到
有啲灰